有無人有玩Solid Scoccer ?

Down左未玩 有咩攻略

我岩岩琴日先down
個人認為搵個shot power 勁既前鋒升左佢先
之後會易打好多

好多hkg

有玩，一齊交流下

幾好玩

正係同電腦踢嘅。。

冇野 原來人嚟

有玩 但唔識點入game center

D人輸緊就走場 垃圾 又冇獎勵俾我 想點呀

有

想問點轉陣

手機台
apps台？

點換球員 個前鋒升左一點射門就唔比再升

有冇巴打知點fix？

巴打課金？

能力有最大值

我覺得速度幾重要

google play唔見有既

守門係咪都要抽返嚟

岩岩中左隻全5星銀

係

屌佢老母 我係apple tv玩 彈game

有無人一禁swap就彈

help